做過微整型入黎分享

我想打Botox 但怕怕
有冇人分享 介紹下

怕就咪撚整

啦
你當呢到乜撚野？

乜介紹完分享完會令你冇咁怕嘅咩?
怕嘅話咪撚打囉 又要威又要戴頭盔

整完都樣衰咖啦

整容就整容啦乜撚嘢微整形